有冇情緒病患者既屋企人係覺得情緒病係廢西。弱智既表現。什至覺得根本冇情緒病呢樣野

嚴重酒癮。因為戒酒確診燥鬱。試過幾次上到屋企天台準備跳落去但最後唔捨得自己屋企人。打算挨多陣。同老豆傾。佢屌死我飛起話。我當年文革比共產黨追殺都未死你死咩撚野

自始就將自己既問題收得更深。睇醫生又好貴。所以冇再睇。只係靠做gym減少飲酒。但一個月總有一兩次太孤獨想飲。結果因為果一兩次又比老豆見到。話我一事無成。唔死冇用。結果想死既念頭又番番黎

利申28.21歲時被帽過一次。冇再拍過拖

屌死你老豆算啦

一邊抽插佢一邊問佢而家邊個係男人

走啦p牌閪

屌你，你單機圍爐囉。
肯睇你個post留句野都算係咁啦。

見你post情緒問題先屌你老豆咋，
唔領情罷就。

見你隻p牌閪鳩撚屎屎又成隻柒頭咁咁鍾意提人老豆仲打晒emojis。我如果係gay佬我會想屌你老豆多d你搞到我

咁你老豆又真係勁wo

喂。我屌你老豆呀

連登表情 = emoji

你post上嚟咁大段野都係話你老豆唔啱姐，
咪幫左下口屌你老豆囉

又唔鐘意啊
上網係咁㗎啦

連唯一一個屋企人都準備離開了，我而家每日都有呢個念頭

是但啦。唔好咁鳩屎啦下次。好多人上得連登開得呢d狗閪post都差唔多跳落去

唔駛理啲on9仔
佢果啲懶係同情唔要都罷就 講野咁難聽

Btw 樓主肯去做運動都好呀 起碼感覺上有啲way out同埋改善左
會唔會一邊排下政府精神科？（雖然我都知要好耐）
因為好似唔食藥又好難斷尾咁

我冇情緒病
咁其實情緒病患者想要咩?

我個人支持自殺喎。
自殺係個人抉擇，每個人不能自由地生，點解仲不能自由地死？

人活一世就係走到死亡嘅過程，
當中過程做足一切願望，人當即就可以無憾死去。

你既然選擇要放棄生命，
本身就已經說明你認為生嘅痛苦比死更難受，又或者你種種願望已然了了，已經可以move on 或者話 skip 左餘生。

跳落去咪跳落去。
同你立場相似嘅類同路人，唔會喺呢種時候勸你求生。
定係話你其實並無死志，只為求取暖鳩up？

想政府d情神科醫生唔好咁鳩屎。我好怕一條友同我講兩句就開d食到我番番下工想訓著既藥

thx.u know me at the end

你覺得樓主可憐，所以先覺得我講嘅野係同情

我根本冇同情佢。
每個人最終都會落得與其德性相合嘅下場。

佢老豆同佢嘅性格/德性既然係不可調和，會譜織出佢所講嘅局面只係一種必然。
除左屌佢老豆兩句，仲有咩好做？

開頭幾句係抵你比人屌番老豆。but thx

...哼

但同樣要講嘅係，生者搭上去往死之國嘅列車票，係一張單程票。
而呢個世界又無一個自死之國歸來嘅旅人，能夠述及死為何況。

換句話講，
你做好無論死後會見到乜野都能接受嘅心理準備嘛？萬一有地獄呢？
你又做好生前要做好嘅準備未？
遺書，死態，同他人緣份嘅處理...
全部都係麻煩事。

呢個世界雖然話係只要你感覺唔到，
就相當於不存在嘅世界。
十足熄左電視一樣。

但睇下身邊所有死者，佢地死後呢個世界依然繼續run緊。
實在有必要處理好生前死後呢。

把口唔收就係我嘅德性。
一早預左被屌所以亦無所謂。

只不過似乎你就算被你老豆話「一事無成」「唔死冇用」，人地幫口話佢你都仲有留戀。

睇黎都仲未完全失望絕望無望。

對上幾次死唔去。真係有諗過呢樣野

利申：下次咪再咁鳩屎一黎講d野。thx bro

我之前有depression 前排好返啲但呢排又黎了，試過同屋企人傾但我發覺佢哋都吾明，淨係會講你咁後生有咩煩姐都係小事黎...講到係我自己攞黎既..我最近都係咁飲酒停吾到清醒完又想再飲..完全係做咩都無心機咩都吾想理又訓吾到跟住又控制吾到係到暴食，食完之後仲灰..身邊發生咩事好似都同我無關咁，我成個人完全focus 吾到，日日都好似夢遊緊咁。成日都會諗如果我可以失憶既話就好..覺得我吾fit in, like I don’t belong in this world... but anyways 雖然我依加個situation 都吾好無資格講咩但死吾會係解決既辦法. 加油啦..

唔制
到死我都打算作為鳩屎的我咁去死，咁先係我呢。

-
未諗完就諗通佢先啦。

整理好遺願同遺言。
疏遠一切可以淡去嘅緣份，無法淡化嘅就畀出最後嘅溫柔作補償。
揀好理想嘅死法，盡量做生前想要做嘅事。
淨低嘅財物，遺物又應如何分配。

大概就係咁多。

吾系甘牙

試下尋求名為愛情嘅救贖如何？
同經歷情傷嘅樓主唔同，話唔定你仲有呢條路可以走。

我由想屌你老豆到愛上左你

我係童年陰影加上情傷..同其他野加埋